[旺旺寶駒虎視眈眈] 十月二十一日谷草八場賽日討論區II

馬PO龍虎榜:
新力必 736
金仕芬 488
尊兄 402.5
波利 381.5
金世正 337.5
saho 174.5
潘頓正賤種 162
痕哥仔 156.5
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
福逸 48.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
智高無上 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
ケッピ -2
當家精選 -10.5
鏟齊泥種樹 -13
人一世勿一世 -30.5
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
買韋達會發達 -52
奧書 -79.5
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
時時精綵(馬王) -88.5
屠殺馬會 -102
跟方駿暉贏大錢 -109.2
冼毅力saint -112
Scandalbb -120
Regen -120
冬天沒有雪花 -147.5
方嘉藤惠 -156.5
中出大俠 -160
七色 -160
華可可 -168.5
Win神Ho -170
Greenwood綠木 -176.5
單挑 -200
Yurab -218
囧 -237
覓腸 -238
なつめみお -240
Priestgod -240
烽煙 -267.5
小川ともみ -280
寶高 -308.5
蘭仔 -398.5

Lm

第一組
R1 桃花盛 (Win神)
R2 堅離地 (福逸)
R3 陽明高高 (金仕芬)
R4 駿爵士 (人一世勿一世)
R5 贏科超影 (小川ともみ)
R6 實力飛駒（智高無上）
R7 鴻圖巨星（尊兄）
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka)
R2 榮彩大道 (覓腸)
R3 御風超影 （なつめみお）
R4
R5 幸運飛彈 (新力必)
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美)
R2 爪皇烈焰 （冼毅力 saint)
R3 奇真（痕哥仔）
R4
R5 R5 運來福星（綠木）
R6 電路七號（時時）
R7 超趣 (金世正)
R8

第二組 第三組 欠R4
第三組 欠R8

第一組
R1 桃花盛 (Win神)
R2 堅離地 (福逸)
R3 陽明高高 (金仕芬)
R4 駿爵士 (人一世勿一世)
R5 贏科超影 (小川ともみ)
R6 實力飛駒（智高無上）
R7 鴻圖巨星（尊兄）
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka)
R2 榮彩大道 (覓腸)
R3 御風超影 （なつめみお）
R4
R5 幸運飛彈 (新力必)
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美)
R2 爪皇烈焰 （冼毅力 saint)
R3 奇真（痕哥仔）
R4
R5 R5 運來福星（綠木）
R6 電路七號（時時）
R7 超趣 (金世正)
R8 奇妙星 (蘭仔)

lm

我win

R完隻5未

R4 一路順風 （屠）

人都走咗

第一組
R1 桃花盛 (Win神)
R2 堅離地 (福逸)
R3 陽明高高 (金仕芬)
R4 駿爵士 (人一世勿一世)
R5 贏科超影 (小川ともみ)
R6 實力飛駒（智高無上）
R7 鴻圖巨星（尊兄）
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka)
R2 榮彩大道 (覓腸)
R3 御風超影 （なつめみお）
R4 一路順風 （屠）
R5 幸運飛彈 (新力必)
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美)
R2 爪皇烈焰 （冼毅力 saint)
R3 奇真（痕哥仔）
R4
R5 運來福星（綠木）
R6 電路七號（時時）
R7 超趣 (金世正)
R8 奇妙星 (蘭仔)

下星期三見

R4 大當家(Priestgod)

第一組
R1 桃花盛 (Win神)
R2 堅離地 (福逸)
R3 陽明高高 (金仕芬)
R4 駿爵士 (人一世勿一世)
R5 贏科超影 (小川ともみ)
R6 實力飛駒（智高無上）
R7 鴻圖巨星（尊兄）
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka)
R2 榮彩大道 (覓腸)
R3 御風超影 （なつめみお）
R4 一路順風 （屠）
R5 幸運飛彈 (新力必)
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美)
R2 爪皇烈焰 （冼毅力 saint)
R3 奇真（痕哥仔）
R4 大當家(Priestgod)
R5 運來福星（綠木）
R6 電路七號（時時）
R7 超趣 (金世正)
R8 奇妙星 (蘭仔)

14/10 馬po精選

第一組
R1 桃花盛 (Win神)
R2 堅離地 (福逸)
R3 陽明高高 (金仕芬)
R4 駿爵士 (人一世勿一世)
R5 贏科超影 (小川ともみ)
R6 實力飛駒 (智高無上)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka)
R2 榮彩大道 (覓腸)
R3 御風超影 (なつめみお)
R4 一路順風 (屠)
R5 幸運飛彈 (新力必)
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美)
R2 爪皇烈焰 (冼毅力 saint)
R3 奇真 (痕哥仔)
R4 大當家 (Priestgod)
R5 運來福星 (綠木)
R6 電路七號 (時時)
R7 超趣 (金世正)
R8 奇妙星 (蘭仔)

次次夜晚搶精選都唔記得

搶唔撚到 放低兩隻繼續潛
凱旋來亮先生

21/10

我加你tg提你啦

夜晚呢個點數係睇緊乃木坂d綜藝

星期二邊有live

咪住，你點知乃木坂d節目邊日做

d舊綜藝有排追，每日追d

21/10 馬po精選

第一組
R1 桃花盛 (Win神)
R2 堅離地 (福逸)
R3 陽明高高 (金仕芬)
R4 駿爵士 (人一世勿一世)
R5 贏科超影 (小川ともみ)
R6 實力飛駒 (智高無上)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka)
R2 榮彩大道 (覓腸)
R3 御風超影 (なつめみお)
R4 一路順風 (屠)
R5 幸運飛彈 (新力必)
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美)
R2 爪皇烈焰 (冼毅力saint)
R3 奇真 (痕哥仔)
R4 大當家 (Priestgod)
R5 運來福星 (綠木)
R6 電路七號 (時時)
R7 超趣 (金世正)
R8 奇妙星 (蘭仔)

所以我提你就啱架啦，除非我都唔記得

tg要咩先加到人？username ?

係

我加左了

屌, 仲有冇位玩精選

入選

度定R1

本身度好，點知同瘟神同路

有錢齊齊搵
美股今晚掂喇 聽日終於可以食活仔咖哩腩

之前有冇玩過?

Tsla net晒我d profit

點睇太陽能
升到唔夠膽信

得個睇字囉炒到咁，仲敢入咩
除非坐10年以上

痴線 0000都滿3組

獌都有得領先on9咩

早晨

我烽真是5點起身晨操

早餐未華SIR

準備

多蒙特

都話0400精選

桃花盛大船

莫狄下年開始幫阿加汗練馬

睇歐聯？

R4 駿爵士（買韋達會發達）

起身睇半場 ?

啲角球癲撚咗

角大我跳左

我曼派錢波似癲

曼聯爆角點撚樣賭

我買角大就 7角 5角
跳算

沒錢賭馬可能是好事

幸運飛彈

今日有隻重中之重重心

笑咗，出到好啲嘅yearlings先好冇

LM

過關 角球大細
2X1 星期二 26 巴黎聖日耳門 (主) 對 曼聯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.87
星期二 29 拉素 (主) 對 多蒙特 (客)
細 [9.5 個] @ 1.77 $200

唔洗講野

Skalleti有興趣跑Hong Kong Cup / Hong Kong Vase

下年仍然會繼續跑，目標係Prince Of Wales Stakes

留明睇彭過年咩料

得兩隻仲要係冇績

快講

唯二兩場角細
含家產你答我刨錯乜

姐係？+？=？

正

睇住身邊個個開始成家立室，原來ugrad出來幾年就好輕鬆做到m級 / 30k up，但唔包括我。

自己想要求升職加人工，公司就話肺炎拖累所以hold住。轉工見親都係無回音，政府工in都無得in，JRE考左4次都係肥佬，2A3O既筆試更加係10次以上都無面試。

學人半工讀，讀社工個master去洗底轉行考牌，原來條路仲辛苦過以前，人工又未必比醫護之類更好。讀到辛苦又唔太跟得上。
然後試下炒下股就輸返年幾人工出去，原來自己先係傻散送錢俾人果個。

愛情玩下交友apps就熱情倫敦金、無限愛你美容plan。試一排都知自己market內算係中下流既level，無人要都好正常。FB/IG主動搵我既陌生人，都估到係sales，以為俾下希望自己，證明奇跡唔關我事。

去聚會fd搭fd識到岩眼緣既，望完自己既cv同銀行戶口，原來做下毒撚偷窺望下咪算囉。仲俾人投訴太猥褻唔舒服，下次聚會勸朋友唔好叫我。

如果用60歲就退休既標準，我條路跑左一半都只係人地既1/4既成果。對唔住老豆老母，我唔太夠能力養到你們退休生活，但我盡力啦想抱孫就無辦法啦

sorry半夜俾大家睇到一個30歲廢中既失敗人生放負。我努力過，掙扎過下，原來能力唔夠就夠，資質平庸就唔好搞咁多野。

明天準時返工。

最後一句轉一轉

明天準時賭馬。

一字排開

然後試下賭下波馬就輸返年幾人工出去，原來自己先係傻散送錢俾人果個。

R4馬王

8 號馬 幸運飛彈 退出競賽。 (21/10 08:42)

必CASHED

R5 幸運飛彈 (新力必)

揀蘭仔隻星威算

R5 星威 (新力必)

21/10 馬po精選

第一組
R1 桃花盛 (Win神)
R2 堅離地 (福逸)
R3 陽明高高 (金仕芬)
R4 駿爵士 (人一世勿一世)
R5 贏科超影 (小川ともみ)
R6 實力飛駒 (智高無上)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 路路之星 (冬天沒有雪花)

第二組
R1 幸運大兄 (SakaXhaka)
R2 榮彩大道 (覓腸)
R3 御風超影 (なつめみお)
R4 一路順風 (屠)
R5 星威 (新力必)
R6 小鳥敖翔 (Adnan_Januzaj)
R7 神舟寶駒 (saho)
R8 疾風勁草 (方嘉藤惠)

第三組
R1 南莊之歌 (尹普美)
R2 爪皇烈焰 (冼毅力saint)
R3 奇真 (痕哥仔)
R4 大當家 (Priestgod)
R5 運來福星 (綠木)
R6 電路七號 (時時)
R7 超趣 (金世正)
R8 奇妙星 (蘭仔)

型酒杯 亮先生 路路之星

白頭佬係咪谷得太恆

福蛇早餐未

食撚左藍店
舒服

R8 永同天下 (七色)

好撚癲你

無啦啦又有日職
食撚屎未

呢四隊角細撚 全場唯一兩隊角大
又中

曼聯多狗開角大真係好撚癲 歐聯歐聯歐你老母

角球比狗賭

今晚想賭徐雨石3x7w，係咪要驗腦？

悅目 運來 南莊？

運來轉橙

我今晚都想賭閪手3x7w

一齊搵定間診所排期

你停賽姐
都唔使咁睇唔開下話

今日潘頓BOUNCE BACK

福今晚有咩心水

出左馬PO精選
其他場次好亂，應該買多次潘頓

買第一口孖寶算

易到，有必蛇支持星威今場去馬了

南莊太多不穩定因素你要搏..
就算你明知佢係呢組超都好難買得落手

所以我含淚買shit算

我頓今日會否繼續拉馬

閪手今季唯一w就係同白頭佬上契

B393 最合拍 27/01/2020 賽後檢查發現氣管內有大量血液 28/02/2020
12/04/2020 賽後檢查發現氣管內有大量血液 12/05/2020
21/06/2020 賽後檢查發現氣管內有大量血液 18/08/2020
18/10/2020 賽後檢查發現氣管內有大量血液 -

D127 孖寶兄弟 11/01/2020 表現差劣 21/01/2020
20/05/2020 右前腿肌腱受傷 -
05/10/2020 肌腱中央有疤痕組織形成的跡象 -
15/10/2020 接受閹割手術

D414 發財好市 07/09/2020 賽後翌日右前腿不良於行。更新：右前腿橈骨出現移位碎骨 -
17/09/2020 經全身麻醉後右前膝接受內窺鏡手術

確認過眼神

柒撚到

屌奶星賭神

林尚義係咪果個林尚義？

屌sor，原來係李

曼聯19角 癲撚埋

兩場其實都係用比數強制角大
根本冇撚得賭

曼聯角細纜作客underdog都單邊11

呢排打飛機打多左

頭場仲要蔡欺出ppg
兩隻ppg都貴野黎

其實有計劃地殺往績對碰撚

唔識度埋比數先買角

賭神我外

我買左車路士閪維爾角大
有冇事後講法?

琴晚獌突然轉踢法無得度

度到比數我洗賭角？
我唔賭角我洗輸？

用廢綸就算數啦

怡昌勇士幾好，，如果唔係11檔我應該會買

幫你講埋：我唔輸我洗無錢食飯？

無人講我講

唔Ｘ！相信ＸＸ！ 成日扮信
實則莊家／ＰＲ

佢其他幾場角細串埋一齊都肥啦

是
拎場$200既出黎就想了事
佢平時D單頭無$1000 都5,6百

俾條生路

1700 9.5b

我得條不生路

我哋仲有冇得回頭

上次請讓路3倍，今次到另一隻欺帶過黎ppg 30倍，今次咪試下佢

頭場勝感1000%

Le don de vie咁樣輸咗

上次跟住個pacing入直路都無乜睇頭

倍率係吸引
係個檔真係卻步姐

傾馬未

真係慘呀真係

戒賭未

邊有可能戒賭

頭場4連用咗潘狗做膽 是否不智

無晒錢仲可以點賭？

不是

打劫樓下看更

希望隻安旋上到

試閘唔掂，係睇個質夠唔夠檻生黎

1700先啦

你唔講我唔講都係買同一樣野 咪煩

系
遍地黃金，你唔敢拎唔好講自己無錢

點買都輸
想試下扮贏

試下賭1700 13.5b

唔好搞事
輸埋冇錢賭馬
轉數高比馬PO搞撚到隻腳都斷埋

日本仔真係好撚煩，成日無端端收起主力

想問下北狗州其實做乜撚野

輸先係者
但你諗下如果中左=馬本多左=贏錢機會大左

提建議望政府開綠燈 國際賽有望星光熠熠
21/10/2020

馬會行政總裁應家柏期望政府接納彈性處理檢疫，吸引更多星級騎師來港跑國際。

年終馬壇盛事香港國際賽，由於全球疫情仍未受控，外界一直擔心，礙於檢疫及入境不同限制，會否令到今屆賽事，缺乏外賓及海外賽駒參與其中，令到賽事大為失色。

根㯫最新消息，馬會方面早前已向政府提交建議，申請為一眾海外騎師，在隔離檢疫作出彈性安排的可行性，將檢疫期分拆進行。

就建議方案，海外騎師可望將原有入境後的兩星期隔離期限，縮短為一星期，然後直接參與香港國際賽周的活動及賽事，賽後馬房將會安排，各騎師於雙魚河宿舍接接受另一個星期的檢疫，並需通過兩次病毒測試呈陰性，方准離港。

據知莫雅、蘇銘倫兩大神級高手，已表示對馬會今次檢疫建議表示興趣，將會積極考慮來港作賽的可能性。

馬會行政總裁應家柏表示，期望今次建議，可以獲得政府開綠燈，不但對於今屆香港國際賽，甚至對於稍後在港的國際體壇盛事，將會有很大的推動力，而他預計可望於三個星期之內，得到政府的明確答覆。

【高人代出手】希斯經澳門練馬師殷利殊最貴入貨
21/10/2020

希斯昨日於殷利殊兩歲馬匹拍賣會請槍入貨，以全場最高價購入lot.162。

澳洲殷利殊昨日舉行兩歲出賽馬匹拍賣會，結果香港馬主又再成為焦點，全場最貴兩匹馬，以61萬澳元購入lot.162，出自「遙遠星空」（Deep Field）的兩歲棗色雄馬，由希斯為旗下馬主購入，而另一匹拍賣價為55萬澳元的lot.35，出自「巨富」(Capitalist)的棗色閹馬，則由「川河」系馬主何家駒投得。

希斯購入全場最貴一匹兩歲馬，並非由其或相熟馬販出價，而係經馬主找來澳門練馬師何鑑森，於昨日澳門賽馬會會所舉行的網上競投，代為出價，而這個香港、澳門練馬師的互動合作競投，自然備受矚目。此駒將會先行返回靈犀牧場接受基本訓練，明年便會運港。

至於「川河」系另一匹生力軍，據外電報導，馬主何家駒暫無意將馬匹運返港服役，將會留於澳洲發展，交由練馬師Matthew Vella訓練。

尚有與「川河」系關係密切的練馬師方嘉柏，亦於昨日拍賣會出手，以超值價購入兩匹具潛力新種嗣，分別為以25萬澳元投得lot.23，出自「演藝焦點」（Star Turn）棕色雄馬，與及以15萬澳元投得lot.64，出自「富足」（Rich Enuff）栗色雄馬。

但係你講完就會輸

我覺得係回穩

我買十蚊試下水溫先

想靜靜賭好撚難
次次有D仆街出黎報時間引起討論
跟住就有人刨 / 熱食
結論就變撚左槓桿/不留遺憾

最後結局又係輸撚哂

十三星期六俾四隻徒弟

今鋪，要輸一齊輸，要贏一齊贏

一出嚟連刷幾角之後冰到完場, 仲要浪費時間去睇住場波

我頓悅驫都唔要

Pr

同樂日

佢又浪費左一個帳號

又揀埋D垃圾同樂日做乜撚野==

我唯一信馬會有pr都唔信港共有pr上連登

已經戒咗睇波屌球 中就中唔中由佢 廢事睇班畜生踢波

外圍都肯定有

外圍直頭係profit driven

你加油
我賭埋今晚暫別賭界

暫別一天？

暫別幾多個鐘

花式控角 食角 量子力學 買咗角大就係吐血

必下午茶未

今次暫別會係一段唔短既時間

仲要卡一角個下慘呀真係

0030 德國乙級聯賽

我戒左賭球幾日 個人都精神左

我聽到德國兩個字已經失控

飯可以唔食，球不能不賭
100食餐飯，你開心得一個鐘
但用100黎賭球可以刺激刺個鐘

我聽到乙組都失控

刺激2個鐘

佢似pr

唔使講都知你買乜 繼續買纜?

有人搵支槍指住迫你賭？

多數唔賭
要大就會漢堡落後

86400秒？

毒有美沙同
賭有冇D咩係類似美沙同既作用

陳蛇今晚威

買十蚊

反手歐聯算啦 搵兩隊控開角嘅嚟角大算

無咩用
可能係賭股票

前日英超同意甲角細隊撈埋又開角大
就快轉買單雙就算撚數

投資

買親角大半大全部都針 搞到我意興闌珊

同左
經常全晚10場半大得1場00我都買得中

日本仔黎講
求9奇篤3,4場 串1買半大都好過度完唔中

荷乙都夠膽唔入波

意興闌珊完 訓醒又買波
賭仔太牛逼了

半0全5

美股今晚又跌，賭閪咩

正股驚西

開波 主隊上盤輸一粒 十五分鐘反杯3粒
半場前再比人反杯半場客其他
你賭埋我果份 乙組

上個星期d歐國聯 有幾場都半大 就係我買左個兩場半細 點賭

點解我同我福賭親半大全大都00==

星期六買北9半大 一粒都冇...

講到英超意甲就好穩陣咁
費倫天拿-1 開波4分鐘領先2粒 完場2-2
熱刺半一 80分鐘仲贏緊3粒 完場3-3
有幾多錢輸比呢D仆街球隊

我好耐沒中過半大==

歐聯亞軍主場輸比隊歐霸都踢唔贏嘅波
仲有乜野車字頭踢5場有兩場3:3中游 升班馬
賭球

半大比狗賭唔是得個講字

賤種皇馬 你唔提咪我提囉

半大同上盤 肯撚定係比狗賭
下下半0全3-5
上盤領先到完場就走盤輸半都FAILED

乜撚野鍠馬 上季尾場場角細 開季場場角大
睇下佢場場角大定我條命長

@唔怕！

場場半和下半先贏都夠刷鳩死你

皇馬主場升班馬半場爆埋半客

鳩篤3,5,7,8場半大啦

香港個地咁快未必啱佢呢啲軟爛地高手發揮
不過香港2000都冇馬 入直路唔散就有威脅㗎喇

不如拎40蚊 篤4串魚蛋 仲舔舔脷

我寧願拎去賭都唔食
順便減肥

賭魔

做pr做到你冇撚埋良知

頭場買左7隻處女馬Q互穿

喂，飛就自己入，制又自己撳
唔賭無人迫到你
我畀一個建議你，唔鐘意 quit左hkjc佢

1700
Are u ready?

買咩

有小白買主隊？

屌你老母臭閪
就係差果一秒
搭正就截撚左
唔撚比我買含家產啦 數就轉撚左
真係難怪轉數高會傷腳

買唔切肯撚定中
勝船3.5B
北狗半大1.5B

屌 無角

弱知仔一問
我買3x7 wp 過關共26注
係咪跑得一隻p 都有錢收番

隻船踢假波

又一齊輸 88

無啦10分鐘0角，痴撚線

有！

咁多角想點

0:1
個龍撲都唔撲下

咁都輸得

神戶班垃圾同疤上契就以為自己係疤

角球雨黎緊

角細又輕鬆戒賭
落後強制角大

冇得即場左一巴右一巴
馬會做得好

好on9 前場猜返去龍，猜返上去失控球

星期三要上堂上班會影響夜晚賭馬集中力及判斷力，你多大程度上同意這說法。

明明中場攞到波順勢轉身放邊打到反擊，但係就回返俾中堅妹波

3.5B 穩如狗屎
買唔撚柒到

是

神船出小白=賣分

絕對同意啦 星期一先出排位
收工都冇意欲度 今日仲要一路搭車一路賭頭場

696落後就話啫 神船攻撚到咩

全戒算撚數

後防無丹卡或者華美倫，唔夠硬，落腳唔夠果斷

個件廢老白係咁妹波

杜格拉斯又唔撚出

角大已死

我都唔知唔怕驚乜

大崎玲央真係垃鳩圾嚟

佢純粹俾咗錢屌得唔好嘥

麥花臣阿伯跑得多過佢

頭先有球想塞入去點知兜口兜面俾咗人

踢波最緊要溝通
架仔D英文咁能廢
點同小白溝通
後防仲話可以大腳清波

我屌你老母大崎玲央無端端標上去乜都唔做

d角少撚到

YESSSSSSSSSSSSS

第一場搏宇宙記錄都抵屌

0:2 半大
必收錢？

04 * 馬克羅斯 (A066) GB 7 ch g PP TT 117 告東尼 梁家俊
老仆街你食撚左屎黎

佢3格角小

無埋啦 啲角靠696刷 領先兩粒踢西

又食全餐

玩撚完
馬未跑已經無晒班手足

我跳撚左樓

德島唔快手俾兩球真係玩撚完

7777777

北狗廢撚到半場都過唔到

成堆人係前場唔傳落底出波 回返後無啦啦斬上去失控球權

神船1–2

13.5b 上呀

神船你地都賭角大
抵你中

Cashed

禾-4呀屌

祝贏

每5分鐘一角，唔係好難咋話？

好撚多賭神

新力必

10角完場，玩撚完

馬po好多賭神奧書 華可可 新力必 .0.

技不如人 唯有退出

神戶快撚啲死

刷多幾個角先

手足唔係condom!

Dllm

快活谷之王：潘頓豬王

頭場 潘狗唔中要跳

頭場3拖1-6
第二場有冇心水

求下你俾多球

啲後衛隻腳幾勁 伸完出去都阻唔到出波

我薛唔係condom

大家賭馬未

爪皇烈焰

部能孖寶

跑出當比息馬會啦依D撚樣

福蛇又然

但我係

比多角，屌

3大師傅啲馬都熱唔透

我能劏晒

然而昨日（20日）他麾下「驫驫」及「娛樂大少」參與試閘後，於今日（21日）公佈流鼻血，對何良可謂是沉重打擊。

天都唔幫佢

馬會邀請Oxted來港跑1200國際賽

認真 雷神5倍真係好引人買

德島奇蹟半大

俾左

收錢啦

係cc台俾人圍緊

驚佢唔識轉彎

都話差一秒截撚左
買唔切3.5B==

link

LINK?幫拖

唔使幫了
由佢沉
拉

射你老未啦 單刀都死cup爛cup

又9UP死仆街
估到你之前都是扮輸
實則公關 你老味 拉

花式戒賭
逃離賭海 唔然是wt

點會贏到香港馬，根本唔夠班

冇所謂啦，成倉都垃圾
爆多兩隻都唔緊要

充撐下場面都好丫
李易達之眼報左千六同二千

頭場買咩

先頭輸完神船角細
死五毛又想抹黑

報又唔洗錢既同埋解決到馬伕個問題先啦

有無著名賭馬師講下安旋

13.5b推落去桃花啦，屌

頭場潘頓啦

冇係卻拉跑開嘅短途馬嚟香港可以收皮

有冇人部能孖寶

佢都預咗收信咁，當連收三年都係早1－2年退休，同吳定強嗰陣差唔多

比福蛇識穿左
其實今日佢同我扯貓尾，佢都係pr來

潘頓頭三場有冇機會起孖

梅左咁耐 睇定D先

隻宇宙紀錄乜料, 唔少人都tip佢

最有機會係呢三隻

安旋得唔得㗎

潘頓沈集成大熱睇到都怕

真係介晒閪手？

我睇條片，同意佢體力已開始走下坡，去到尾兩場有d擔心

今晚部能發威

乜撚野西鯨角細纜

隱性迷霍

呢場廢到喊

屌你老母甲府

田泰山

大軍

翹軍

彭國年一嚟就要騎一百倍

南莊

潘頓又撚狗
請問刨績有咩用

我潘食撚左屎

內欄有加速板咁一踩就過

薛恩真係無下次，快閘唔能放

阿般咸成大熱真係唔好制
差唔多死硬

上場一步都冇 今場贏到收韁

喂乜撚野幸運大兄
五班績

吊佢潘狗

頭場大針

邊個買左潘頓shit 恩

跑咩？

忍到無買

屌你老母潘頓 想撚到幾時

鐵胆縮程都跟到咁前

潘頓黎講搭沈集成已經係唔差既配搭黎

我。。

霍清蛋陣贏完頭場又收隊

賀銘年識得跟前跑仲要得
我都完全已經唔識刨

方狗標題馬有Q

幸運大兄五班績帶落四班
又想用上場三疊黎解秤呀？

4連有冇700

幸運大兄4倍P，舒服

其實呢個配搭算準繩 係潘狗呢排唔知做乜柒

屌你老味 買勝感腳唔撚中

勝感輸左幾場無跑錯
無配備轉動又得
暈

徐雨石都唔係咩好人
除眼罩放頭跑 可能個腦有事

南莊之歌真係4重之選
次次追返個第4

唔好啦 下場都買左佢

你話上兩場唔係部能騎 今場轉部能搏硬功騎郁佢就話姐

又唔係轉人 無啦啦變身

馬會都幾勁 日乙咁多場角大揀兩場角細嚟開 又中伏

1600萬x4

夠膽開部能孖寶

郭能出閘好似阻到人

賽績派嶺寶峰

真係好暈
我唔撚識

1200 不嬲唔得
呢d唔拗頸

我講左勁耐

鐘意甜酒杯 但隻12 D飛好似擺明殺馬咁

時間快到
條欄可能好靚

咁點解呢場睇好佢

英國跑開1200

冇架 咁W左

應該有

香港跑左7次唔得仲講咩外地阿sir

呢場有欄 有欄隻馬高啲嘅

超早水

咁講經 唔教點敢跟

閪手

廢撚到癲

上季526強組。。。懷疑隻馬彎彎地
廢過隻幸運大兄咁多

部能有飛你估真係傻仔買到咁熱咩

明德之星又大熱

總之郁一郁配備又落左搭

今場3，4，6

試用一百字解釋三圓x路落至大熱門卻未能取勝之原因。

第一隻彈出黎都要拖落中間
個腦有問題

佢走去放頭咁冇得解

下次唔好

。。。

隻馬似廢

Mark低左賽馬筆記

石狗郁配備要冷門先爆
抄低佢

PR，又sell賽馬XX

人廢馬廢

＄5

人廢唔洗講

2 4 6 11

又反我薛

賭波馬愛駒愛凡達

成日借d依又賽馬筆記

點唔反 ?
金碧科全面取勝都第2

我都賭咗 原諒咗我薛了

咪屈 剩係有拖第五果場

咁你買唔買佢

買左部能孖寶點部署

睇樓

等收錢

聞西 出爪皇100% 係真唔係

唔買

今場賭唔賭 ?

榮彩大道

アーモンドアイ（牝５歳、美浦・国枝）が、香港Ｃと香港マイル・Ｇ１（１２月１３日・香港シャティン）に予備登録することが分かった。２１日、所属するシルクホースクラブのホームページで発表された。

爪皇烈焰當爪皇凌雨咁買

派我

巴度一陣又唔知幾疊入直路

贏過gytrash要跑四班先贏

買邊隻

巴度

我好少買肥鬼

呢隻馬好似唔可以密跑

咪隔左成個月

百寶袋

Sor 今期無刨

最後一場唔得就退
成個馬場都知

買騎師姐

1650 試過放二疊唔撚得 俾人cum埋 低鳩能

爪皇凌雨

超霸無敵！

唔好刨
刨完仲pathetic

方仔

Ok信你一獲

波健士放頭高手

跟

騎練合作其實幾好
係隻馬西

田泰安

球健士一放到底

馬西呢個真，不過覺得對手無咩特別先搏下

一疊唔好內閃啦

潘狗同雷狗

波仔望望望

比田雞撞完仲有第3

塑料喜又點撚樣

田雞比人夾到差啲落樓

其實潘頓你做乜撚

巴度駛唔駛停
差啲撞到NIGGA落樓

賭波馬又中

狗頓想點

我屌你老母潘頓留乜撚野呀

梁家俊要停賽了

心靈巴度心好痛

唔知球狗定巴度整到田雞咁樣

跑3 4

連續兩場都有11，12

咁樣夾隻4 我屌

Btw
大家睇下潘狗點跑馬

跑咩

屌又跑第4...

真

百寶袋一野cum落隻塑料喜保住條q
thx波狗

監生夾走個第三

潘狗對面落山開始死捉 捉撚到過終點

狗頓拎條鞭出黎做咩
唔係打就收番埋啦 仆街

唉 馬主又撚 得第4

利跟前

11有冇

搶哂口轉彎唔走
上一次跑第三係史狗跑又係搶哂口又識走
跑馬跑撚到

潘頓
無買到都想潘頓墮馬長抖

係，屌撚左出聲，唔係實有頭三

派未

告佢波狗啦

佢攞到出嚟嗰陣前面就到終點

告緊

告鳩隻11喇屌

同感
幾時先墮馬

應該無事

又計勝負走勢/距離

又燈到

膠喜呢啲想睇佢冇p 成日落飛得手

全部退飛 咪撚煩

研訊唔關4事

好似上季4月打後嘅拉咁，谷草有咁蝕跑咁蝕

乜撚野4號唔告呀

4咁都唔告...

屌你潘狗留力食三寶

部能傻鳩

竟然唔係隻4告

潘頓似輸左300粒要找數咁款騎到

隻4真係被逼害

明明佢先係最大受害者

2 3 名告 唔關你事
安心退役

潘狗跑馬真係嘔血

告鳩佢啦

中Q ,唔係比小氣搞事丫

屌你隻4咁都唔告下？

4係咪淨係賭左win所以唔告

唔係燈
似告甩啦 影相咁近先有第二 影到哂你撞人

我立即屌佢老母 要去馬就變奏 唔去馬就拉到搶哂口

4都唔告下 on撚9？

今場步速變唔到

乜撚野楊明綸文家良無啦啦又爆出黎 我屌7你老母

抄牌似要抄波狗喎

on9?田狗唔告？

好彩4唔告，條單T照中

4咁樣俾人夾都唔告我屌你咩...

我4,9,12 互串
11告甩真係

隻馬上上下唔撚俾佢上，跟住向前看攞咗個位，佢就跟拉屎忽入直路兜到最出

4輸得太遠 告黎都無用

買乜撚野潘頓 屌佢老母臭閪

好撚煩阿明德之星

話波賤士後台硬果d 今舖見真章

個慢鏡真係泊左落去一下

9有冇可能冇p

無啦啦閃出去
等輸

馬會幫幫手黑哨得唔得

隻4號成隻比人夾撚起 緊係輸得遠喇係咪on9丫同我講唔關事？

告win 應該去第四

4拉停左

楊明綸食撚屎

Var緊

唔提抗議 定係想再哂多d時間

4號咁撚樣輸都無告

咁又唔告 吹撚脹

其實抗議係咪要比錢？
驚畫面唔靚比人秋後算賬？

好少見有抗議

好撚嬲我4膽拖9 12 q pq咁樣比人夾同我講唔關事屌你老母系

班大董9 12Q 你有福了

食撚哂公司三文治

搞咁耐係咪有個大大董買左楊明狗

正常研訊只涉頭4馬？

小組考慮了亞軍馬匹「美麗寶貝」的騎師潘頓提出的抗議。潘頓以坐騎於大約最後二百米受到干擾為理由抗議第一名馬匹「志同道合」的頭馬資格。小組確定，在趨近一百五十米處時，「志同道合」向外斜跑，在「美麗寶貝」內側緊迫競跑，此時兩駒輕微互相挨擦，觸碰僅屬輕微。小組進一步確定，「美麗寶貝」其後自己向外斜跑避開「志同道合」，而「志同道合」本身亦向外斜跑，雖然兩駒於接近五十米處時再度緊迫競跑，但並無可見的觸碰。小組認為，潘頓並無理據提出抗議，因而裁定他的抗議不成立。潘頓被罰款五千元，事緣小組認為他輕率提出抗議。

有抗議燈啦！

果然係哂時間 而家先抗議
定係而家個抗議係隻4

9號落飛
倒屎諗緊點幫波狗解畫

遲啲先會知邊隻告邊隻 好似係

都係唔關隻4事

11告9

文家良賭好大？

見佢明明上緊,個位開始窄就知仆街

一開波冇提隻4就冇佢份架喇

小組押後宣佈覆磅完畢，因為小組認為，在趨近二百米處時發生的一宗事件，令小組有足夠表面證據懷疑應否宣佈「喜菜」（柏寶）為是賽的第五名馬匹。第六名馬匹「奔虹赤」的騎師郭能未有代表該駒的馬主及練馬師提出抗議，但小組認為宜就此事進行正式抗議研訊。儘管有關馬匹的名次並不影響投注派彩，但涉及第五名馬匹的獎金。小組聽取了柏寶、「喜菜」隸屬的霍利時馬房之助理練馬師薛順強以及郭能的證供後，小組發現，在趨近二百米處時，「喜菜」移至「得意繽紛」外側以望空，這導致「奔虹赤」在「獻惑」內側受擠迫時須勒避及失去應有的跑線。考慮到兩駒於過終點時相距一馬頸位，以及牠們於末段的走勢，小組認為倘若有關的干擾事件不曾發生，「奔虹赤」應會在「喜菜」之前過終點。因此，小組裁定抗議成立，並將名次修訂如下：第一名「得意繽紛」（3號），第二名「獻惑」（11號），第三名「富萬家」（1號），第四名「育成寶貝」（9號），第五名「奔虹赤」（2號）及第六名「喜菜」（4號）。小組告誡郭能，在類似情況下必須注意馬匹的名次，以確保他能顧及馬主及練馬師的利益。

抗議成立

小氣

我賭

話左甩

依家即係點

隻4真心被逼害

夾到差d落樓，緊係輸得遠距離啦

隻4又唔撚使抗議 成隻抽起

抗議成功

12-11-9-4

都唔知點撚樣中隻11
你死全家啦文家良楊明

好友祥勝變第2

屌點會唔關隻4事係咪痴撚線

甩唔甩都係睇班倒屎買左咩架姐

勝負距離遠，馬會覺得唔關事丫嘛

中唔中

隻4係咪賭自己輸所以唔出聲

佢自己都唔告，可以點

係喎 球囝唔識英文

人地姚本輝果隻綠格黎

隻4做乜鳩唔告 田雞俾人夾到傻撚左？

第2場就咁樣冇撚曬mood 屌

12倍啡格告甩左

my bro

隻9咁樣外閃出事都保到個p球健士好大勢力

潘狗福滿寶係place都冇得真係服

關唔關隻4輸得遠事呀

PQ 得53仲要蝕

華將騎應該即時變第4

田雞一阻隻手就抽起收慢

悅目星光今鋪又放唔放

落樓咁濟

咁佢老襯

球健士要食P 拉契弟都要讓路

二重彩食到落口都要嘔番出嚟

Ifc天台今晚好凍

成堆熱門唔知跑緊乜
月黑風高殺人夜

有無人上場揀左堅離地，今場繼續揀福滿寶，分享下心路歷程

開頭都知嗱嘢 隻11死隊攞欄 隻4 on99咁hold住二疊

個兩個最少罰5日

追開唔追落去贏左只會更失控

11個騎師食屎

龍船

迷潘 冇計

雙節棍有冇同路

係仲谷氣，寧願全日屌住買

已經無晒人

標題馬

上場激撚死曬

上唔上黎ifc坐下？

潘狗我屌你老母呀

雷神＝＝

賀銘年有欄唔要走二疊幾有智慧

今晚田雞睇黎西西地

2個第4

潘狗識唔識鬥後勁
開頭以為佢走位想去馬

又比隻五班雙節棍就上黎劏鳩我qt

黃皓南，屌你老母

莫雷拉9檔埋欄

人地就偷條欄上
好撚暈

雙節棍換人冇要到 唉

又中

你水手都敢買角細就真係中啦

潘頓我真係....

悅目星光肯退未

閪手換人賀賢都冇影

如飛殺上

鳥栖最後3連角

有時真係唔到你唔服

買中4隻，diu ，但無買4連環

明顯唔去比你睇

2,3檔唔埋欄 7,9檔埋

今場避左潘狗
條冚家產隻手hea撚到

買咗毒楠同閪手係咪要驗腦

點夠你玩啊
守住包廂位讓路

潘狗轉彎仲以為有 點知都係無

我google緊診所

潘頓

石狗連續兩隻毒男十倍無影 到底玩緊咩

買左田雞騎王

駛唔駛去轉運

切柒買咗咩

佢尼排咩事

屌佢老母潘狗

今晚係咪可以唔使買佢？

第一場閪手w
第三場毒楠w
準備跳

阿般呢輪精神狀態好有問題

御風超影搞乜能，唔放頭跑條七

避左潘狗
賀狗都冇

我正

你好撚煩

佢大熱個場唔使買

買左呢2條仆街,好彩補左柒俊P

唉而家除左雷田何潘
仲有無騎師係可以長期發揮正常少少
買左賀狗想死

今場買多次毒楠
再輸ifc見

落飛咪正常發揮

潘都唔掂了

橙唔w我就可以出死亡證

9角係咪想迫死人

頭3 場開11 號

呢場閪手 可skip

岩岩食緊飯唔得閒屌
我屌你老母咩火車，你要放就單聲啦

之前唔係有師兄話惑系單嘢搞到呀潘唔開心

潘狗係咪上次俾周狗搞到差D仆街後就唔識騎???

馬場暴動未

可能得罪左人

馬po暴動先

唔怕中角細

金糠！

比章名屌到傻左

阿般比人夾完西足咁耐 田雞應該都係同樣命運 仲想訓落去大當家

睇住個波碌去底線點知西返去邊線

肥則又偷買

量子力學

肥則咪狡事

唔怕做咗手腳都唔單聲

新力心自己買角細
我晨早神船角細輸9哂

佢買角細你做手腳，你兩個咩關係

我做到手腳成個日本晨早陸沉左

雷神會唔會又撚狗

個澳洲fd買365派撚左10我屌你老母

買咗 2x3 蘇偉腎過關, 吐血

黃皓腩熱門係咪癡線

莫雷拉受傷

阿奠

一路順風

中場唔信佢無追寶尾

同雷神講？

田雞會唔會3連4

利申：買左田雞騎王

潘頓真係心情唔好？

差D落樓仲比人屌 似報復緊賭仔

我見到佢騎到咁心情都唔多好

方嘉啪啪啪

直頭差

原來牙東同毒男同年同月同日生

同年咩

順便同佢講

又舖草皮

非凡魅力匆出有計

陳蛇今日個樣好醒

2，4，5

想知希C幾時先識嬴馬

專心備戰啦 掛住賭馬

行過都嬴啦

橙，jumped

駿爵士落到大熱慢閘
毒男又放唔出
賭馬好難

又多姿多財，冇馬頂慢放

毒男騎緊咩嘢

莫雷拉六爺都起孖

軒轅又牽全地球人都識抄筆記

隻有綠人

你似癲左

1000買後上馬好後悔

雀屎

88

潘明輝次次大熱都有D野發生

陳蛇做乜鳩

慢閘第4

1 2檔頂唔到拉狗

成場五六隻放頭馬
又係俾雷神放到
賭閪咩

屌你老母潘明輝

跟都跟唔到

乜撚野開心好友跟前馬賀狗又識跑
點跟

好似唔識跑咁

陳蛇洗唔洗兜咁撚大個灣

屌你慢閘

過河勁卒

有冇咁撚黑
中雀屎潘明耀你快撚d死啦

潘明輝幾時死呀屌你老母

大家都係打鞭就fing尾
馬克羅斯就減速
南區寶就唔減速

1檔冚唔死 外面成堆廢馬

十幾檔博佢放唔到 又放到甩哂

莫雷拉4win我就發喇

捉到你個pattern

11檔單騎領放
仲要係沙圈就整場大龍鳳嚇嚇大家
即刻回飛
羅富全閪拉齊齊起孖
哈

G1馬係身嬌肉貴啲

硬係好似人馬唔協調咁

= =?

前輩教落度下騎師邊d跑法先得
而家刨撚

樓上賭神買左 就算無人上馬都照贏啦

中好多

毒男放又唔撚放
拖後想攝又唔識
明明一路順風側邊有位又唔要
全程三四疊 轉彎俾陳蛇帶到七八疊咁外
幾時執柒咗佢？

唔好妒忌人地中幾多個位

佢都係想下場換巴度俾大家熱食

我係終於覺醒唔賭潘

拉易賭好撚多

個個賽馬日咁樣好咩

陳蛇ON99咁
有欄唔撚埋

部能產唔起粒橙

J冠豪冷好過熱

佢仲要話雷神有多2 win
我望佢剩返果四隻 我隻隻都飛哂

我老死saho又唔見左，係咪慶祝緊'

起步俾兩下就算
咁無誠意不如退役啦

補飛否

咁易跑既馬都要兜唔交代我都無計

佢就返 神州寶駒

冇買，食緊飯

雷again

你停完賽未

咩都未買 何來補飛

好唔健康

其利斷金！

大針想唔停都唔得

1.2.12

收到風你又大勝

而家個個賽馬日都係預輸黎賭
輸哂就算 爽

心口痛

明知唔健康都係要賭

大件事爆丫

想知陳蛇轉緊咩灣

上場養成左慢閘習慣 搵你賭

你好似贏好多喎

上嚟叫我收嗲先

chok親胸肌 ?

佩服潘狗，輸波5k得翻1k趕得切買第4場，1號同4號揀，allin左狗頓連p都無，隻1都成3.4p

股票傳奇

慢慢咬緊

你係咪睇錯騎師

晉神

揼心口揼到痛

烽煙四喜一路壓住黃金甲 贏呀

點都正數完啦

無份騎都要屌

依個好笑 認錯大師傅做大熱

睇下第5場又可以點玩
無咩馬放

69倍似癲撚咗

孖寶叫1,3,4

見到隻4心好痛

以前嘅佢就可能跑得贏

同姓

有個潘字都係潘狗

潘狗肯去馬未？炒左幾個賽馬日

潘上名未

姓潘既都係仆街黎咖啦

佢話狗頓

買韋達會發達

上季安承過百倍殺入嚟，驚咩

潘頓唔開心左幾個賽日

佢俾前一秒既自己fake左
有時輸波係會少少失常

閪手去馬未

你講人定馬

癲過陳同佳

貓蛇同潘一樣冇影

快閃的 爆呀

唔知搞咩，係咪贏夠要俾佢其他人贏下

咁又癲唔過

個人啦 我都好鐘意佢

但賭錢從來唔鐘意揀佢

好難賭

今場似bb
壓左地忍忍埋埋一段爆
C跑道特佳

接納

2801 三寶 跑馬地 星期三
三寶
第6場
5 和氣生財
第7場
2 勞動創造
第8場
5 高明駿將

$ 10.00

十蚊支持潘狗起機!

日數計唔係
但輸錢數一定係

佢有心情去馬未

場場都望潘狗bb

幾時比安全屋潘狗住

屌你老母潘頓對上贏係北極光

落去遊下馬河又一日

要啦 就快俾人斬

同陳同佳住啦咁

馬PO邊個最BULK , 可以幫幫手?

有冇賭神可以講下隻2號
轉場增程9檔得6倍

見到個紅眼罩同DY兩隻字就唔開胃

潘狗同我講騎馬係興趣 唔洗太認真，同開車散心差唔多

遊馬河

垃圾馬
騎師熱

贏科超影生命注

出賽日朝早跳三段仲邊有力跑

針到傻左 生命作賭注

雷神連贏左兩場掛

西手暫時全季最大機會？

比較想知我頓今場會擺咩位跑

想買日日靚

徐雨石仲要前面一隻都冇都賣到得6倍

家家勝意 桃花盛

11 11 10 1

留到最後

堅離地點跑依隻咪點跑

12 12 12 12

得11隻

人有丫嘛

潘輸到報失
田就夾到運滯

非凡魅力當非凡才子買有冇得諗

有緣人(D348) 巴度 蔡約翰 125 1136 8 25-1/4 1:01.03

奧總番來了

頓餐白果想食到幾時

垃圾馬
神仙多左好多垃圾PPG

日日靚輸極都仲咁熱 ,屌

方蛇仲買唔買實力飛駒

潘狗上

0分潘
4分雷

神仙不在

有冇人留意呢隻?

4分田先真

得啖笑

怡威

牙佳：我地要追數

馬女點賭

12落飛未

閹馬點屌

馬女留返比你

快閃的

怡威P

運來福星今場放頭喇啩

撳幾個制落飛就係

@福逸
@新力必
@尊兄
@時時精綵
@眾歡喵

非凡魅力cashed

落大飛退出

頓又輸？留咁後

28.83

世二咁都開唔到齋

黎水差啲開齋

黎水？

黎水啲打鞭

買左星威無買怡威

屌你老母閪手

乜撚野怡威

閪手番屋企打飛機啦

28.83 馬唔係冇 咁都輸

怡威拖閪手呀我 屌你老味

痴撚線 小兒麻痺咁撚樣

乜野怡威

頓咁都贏唔到

閪手屌你老母閪

亂打

影相一定外欄著數

屌你想贏就泊好車轉灣先攞出嚟

世二唔用鞭可能開齋

賀銘年去死啦你
咁小馬都3叠

個地太利放

賀狗三疊想點

肥鬼咁熱都開飯

賀狗真係…你一係留後走一段啦，中外檔出黎得你隻三疊

賀狗成場係度做乜春

因為角度問題

潘都算比心機跑

都勁撚過閪手騎馬 個節奏差撚到 啲馬隻隻都唔識追

28 24 24 係要早啲踩

10隻馬都有本事三疊

屌

我FEEL 到大師兄返緊黎
潘頓三寶不是夢

原全唔明點解自己會比機會薛恩

再買佢斬手指

己買潘狗三寶

你識馬

家家勝意 桃花盛 日日靚

仲話40WIN
呢條友識唔識騎馬

冇得早踩
隻馬得短程沖刺

黎水霍利時又爆

再買閪手我食屎 我落街比狗屌

泥水榮種廢法真係唔講得笑
完全冇食過落隻馬到

呢條友真堅廢

去依隻點估

我再買賀狗都要捅自己一刀

家家勝意 環保時代 桃花盛 日日靚

點睇shit尼冠騎 閪恩

條撚樣幾癲 今日又準備食蛋

係咁打隻馬

其實仲快腳軟

家家勝意跨季騎足三次

偷唔到雞好撚晒料

方：壓左地利放頭

你睇下閪手 咪仲屎撚過泥水

如果唔跌落嚟都叫識咁咪識囉

起碼今次冇遊魂

呢隻中左兩次第4伏

泥水下次WIN
要宣報掛鞭等人施捨

似樣啦，差唔多係時候bb

霍：我去快閃的架，不過個騎師話唔去咋

電路系短途專精？初出都咁熱

[平海歡星疾風勁草] 十月二十一日谷草八場賽日討論區III

電路出晒名多廢馬

電二電三夾埋6W

黎水

唔難估 跑過第3 同場w又係其利斷金

想知幾千萬電路五路跑緊group字

跑緊group未

退撚咗啦

電一二三六七

收左皮啦

電7好似唔錯wor

佢綫路啲馬叻過電路